[砌囡] i7-7700K 800美金budget

video card 我已經有Geforce gtx 960
同埋一張舊既AMD Radeon HD 7790

而家用緊既就係咁

請問性價比掂唔掂? 可以玩幾耐?
Thank you

玩z版同7700k又960建議上550w
7700k我記得冇cpu cooler可以留意下
冇就買返個勁既，因為7700k好易熱

真係冇cooler
Cooler Master - Hyper 212 EVO 82.9 CFM Sleeve Bearing CPU Cooler 應該得掛

等多十日先出

你舊個隻PSU唔用得咩?
而家出7700k,keep住張960
你部機主要想用黎做咩先
唔得thanksgiving?

btw你呢個咩網黎?

係wor 唔記得black friday
我要等BF
呢個B&H 除左NY NJ 唔使稅

Battlefield?
未咁快出就等thanksgiving啦
都係兩個月咋嘛
同埋如果你用黎玩新game多,keep住舊card,有粒i7都冇咩用
newegg都好似除nj以外免tax,有冇格價
如果你係west coast,就留意下fry's 我見佢地有時d deals好抵
有得睇冇得買

Newegg唔得呀
CA要tax 佢係CA有分店 係Rowland Heights
BF= Black Friday

CA IN TN NJ 都要稅

出ryzen 1600，又勁d又慳電d又涼d又慳d又送cooler，板又平d

打撚死都等8700k啦

等到幾時?
佢無講幾時出

10月發佈 出年有貨

仲幫intel 清貨？
一係等八代一係Ryzen

八代要等到出年呀？ coffee lake

下個月會有得買

又有善長人翁幫人清貨

要十一月買 因為呢道Black friday

主機板都要換新 Z370 chipset

傻豬黎嘅,買Ryzen 7 1700好過啦

AMD 以前好差
而家係咪好左?

yes